人生三大錯覺

1. 以為今日係23號

2. 故事教訓我地唔可以太短或者太直

5. 開始似金華火腿 沒救了

7. lamlamlam粉紅色肉球 可遇不可求

以為叫我

你係肉球

可以改痴撚線港女

但又用番 感覺好浪費機會

有好多想用 但驚要成30日後悔

係 諗諗下我連第一個都冇動力改...

🤟🤟🤟🤟🤟🤙移交🤘🤘🤘🤘

你🕳🕳🕳入去

屌好後悔點解成26先嚟改 屌

佢仲要係30+1/2/3先改得

-.-........why??????????